今晚曼聯贏到我以後唔食元氣

垃圾食唔食都罷

Gun

咁大犧牲

我以後請你食元氣

食屎？

改食元祿？

用下面食